IVE生準備好點樣面對親戚好友尖銳既問題未

年年都答 讀緊"大專" 第二年又問過

好彩我陷家剷

會唔會有女仔答做緊G

點解仲有人認真回樓主
樓主前年被人起左底
美帝常春藤MFin
屋企人開連鎖店
公司就係請佢番工9up
同上高登 日撚日恥笑IVE 毅進仔
夜晚就去下感情台創意台扮MK
仲有人倍佢

新用戶識佢米奇咩

通常講沙田讀緊書

i大

蓋清當年點面對親戚

Ivy League

𠴱時直接答yr2 等佢地當係大學
不用煩

I大世界第一

我i大ee天下無敵，出黎撈左兩年依家已經56K個月，係做細公司

教大 驚你唔問呀

試下講香港第一學府，等班友自己估下

宜家d親戚好醒
會問你讀邊間

讀ive已經係全親戚中學歷最高

關親戚咩事 弱智有個譜呀
你死老豆老母都唔會死親戚架又唔係滅族

狗咬主人